插過陳瀅，這性玩具

甚至想屌到一切也清光

不如你接返埋縮返落床下底？

夜媽媽無教會開喎

建議你留返星期日朝早再唱

ching返開邊間

咩歌?

黃金時代

我個friend作架
話佢邊間教會，又唔認
先想開個post黎串鳩佢

你的朋友 就是你

郭富城嘅弱？

我個friend話係黃金時代
第一句我覺得ok既